# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-wol package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014,2017,2021-2022
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-wol\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-27 12:28-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-21 15:36+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2014,2017,2021-2022\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-wol/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Created system."
msgstr "已建立系統。"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit system."
msgstr "編輯系統。"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid ""
"If a time in the past is selected, 24 hours will automatically be added"
msgstr "若選擇的時間已過，則會自動加 24 小時。"

msgid "Invalid mac address format"
msgstr "無效的 mac 地址格式"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "No - Don't suspend. Sets RTC wakeup time only."
msgstr "不 - 不要暫停。只設定 RTC 喚醒時間。"

msgid ""
"On - Don't suspend but read RTC device until alarm time appears. This mode "
"is useful for debugging."
msgstr "開啟 - 不要暫停，但讀取 RTC 裝置直到警鈴時間出現。此狀態對偵錯時有用。"

msgid "Poweroff - ACPI state S5"
msgstr "關機 - ACPI 狀態 S5"

msgid "Scan"
msgstr "掃描"

msgid "Scan ..."
msgstr ""

msgid "Schedule rtcwake"
msgstr "預定 rtcwake 時間"

msgid "Schedule rtcwake ..."
msgstr "預定 rtcwake 時間 ..."

msgid "Send"
msgstr "送出"

msgid "Send packet"
msgstr "送出封包"

msgid "Standby - ACPI state S1"
msgstr "待機 - ACPI 狀態 S1"

msgid "Standby hour"
msgstr "待機時數"

msgid "Standby minute"
msgstr "待機分鐘"

msgid "Standby mode"
msgstr "待機模式"

msgid "Suspend-to-Disk - ACPI state S4"
msgstr "暫停到磁碟 - ACPI 狀態 S4"

msgid "Suspend-to-RAM - ACPI state S3"
msgstr "暫停到 RAM - ACPI 狀態 S3"

msgid "WOL"
msgstr "網路喚醒"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
